垃圾港豬可唔可以唔好咁自私

今朝搭狗鐵搭到成肚火
青衣去香港用多左5分鐘
每一個站都有人逼上來，
關三次門先可以開到
唔只係浪費一車人既時間
係兩車既時間
垃圾港豬

係好撚戇鳩
明明已經逼爆，上滿人
道門彈開第一次：上唔哂嘅啲豬又再衝上車
道門彈開第二次：上唔哂嘅啲豬又再衝上車
道門彈開第三次：上唔哂嘅啲豬又再衝上車
無限loop